蕭生：台灣出現反對香港難民聲音？

聽下無壞 佢最熟台灣

仆街了
話如果真係唔得，全世界會爭住接收香港人

即係香港人全部要留係香港

就算想走難都走唔到

好多藍絲聽到國安法走左去台灣

18分

多謝燒山大家移民得台灣了 台灣人熱烈歡迎

美國叫佢收，佢唔敢出半句聲！

佢係話台灣多數同情香港人，你有冇聽?

呢位手足就有聽啦

想走去台灣個班咪同新移民一樣
本是同根生